[I/A] King's Raid #195 一個月更新的優質遊戲，歡迎新手加入！

Server【Asia】

Android

IOS

【LIHKG】King's Raid 全攻略

King's Raid繁中公告：

King's Raid英文公告：

King's Raid韓文公告：

新手巴絲唔好亂入公會
因為你一入錯，要退會入其他公會，就要等足七日先會有奬勵你拎
唔使問有無位，搵到即係有，搵唔到即係無
申請咗邊個公會+ID麻煩填表，優先處理填表巴絲
填完麻煩再係Post度留名話自己填咗表，即有專人為你服務

【公會】申請表/請假表

《King's Raid - 王之逆襲》
繁體中文版維基網址

【LIHKG】King Raid's 歐洲人逐個捉

【LIHKG】King's Raid Friend List
歡迎各巴絲留低ID 加好友啦喂
(記得每日送心先有本錢溝囡)

Q：英雄自選劵揀咩英好?
A：有愛>一切
依隻驚無勁唔勁，只有夾唔夾
同埋官方會因應英雄強弱而作出Buff同Nerf嘅調整
今個版本可能弱勢啲，但下個版本可能變神角都未定
所以不如揀咗有邊隻英係你真係鍾意嘅，想用嘅
再係Post度問下有咩組合可以夾佢，咁會比較好
相信各巴絲都好樂意為新手巴絲們解答的

Q：需唔需要刷首抽架？
A：無首抽依回事，因為唔係抽返嚟，係可以直接用英雄自選卷換返嚟(新英除外)
【新手一定會有一張二星同三星英雄自選劵】

Server【Japan】

Android

IOS

【LIHKG】King's Raid 全攻略

《King's Raid - 王之逆襲》
繁體中文版維基網址

King's Raid繁中公告：

King's Raid英文公告：

King's Raid韓文公告：

【日服連登公會】

Server【TW、HK、MO】

Android

IOS

【LIHKG】King's Raid 全攻略

《King's Raid - 王之逆襲》
繁體中文版維基網址

King's Raid繁中公告：

King's Raid英文公告：

King's Raid韓文公告：

【台服連登公會】

有排未爆post啦
成個月先更新

標題咁正面
收咗V$幾多

太冷清，要吸引下人

養生方面KR都真係幾優質

重要等多10日先可能有更新

然後乜鳩都無更，淨係修BUG

用咗琴女之後Chase 打海王反而低咗幾億 dps

佛營運

新手繼續留名

隻驚真係好好玩，人設又正，官方又認真，活動又多，pvp又刺激，贏其他課金驚成條街

囡係幾正既, 其他就...

同意人設正同多活動喱兩part

一日連一頁都推唔到

冇咩好討論因為

終於過了挑戰hell,好滾動

易啦

屌咁少人既

V社畀咗幾多錢你打依句嘢

一睇就知講心唔講金

冇光法呀
用4*血刺同m66都係過唔到

4星光法都係過唔到

我有4星琴女, 試唔試下

唔試了，有野做緊。

5星光法 5星erze 5星shea都有

差唔多la,實際上真係有十幾款屬性

一次暴擊
一次暴傷
仲想點

我一隻4星66就夠做

點做到，鎖血? m66 4星夠傷清小怪咩
最後用9星epis過

回歸了，啱啱開返個AC黎睇，唔記得灑點玩
隊伍點樣配好，主力好似係希歐，有4星武。

推主線 球女 希歐 蛋妹 薩滿/梅伊都夠做
第九章最好升隻光法打, 2-3星都好夠做
增傷可以練隻拉薇兒, 詞綴淨係推爆傷
如果大奶有專武可以升埋, 而家算勁返d, 詞綴淨係推攻擊
打龍升埋龍女同男盾
WB參與咗就算
PVP唔熟, 等呢度d大佬教路

呢堆人PVP都係參與算啦

意思即係追唔到？

你都無PVP既隊形

鑽石以上等畀人秒

台服pvp無個名認得

退坑既退哂
要ban既ban哂
剩低個班一係改名換姓一係做水鬼

點解D模擬器死Q曬
夜神同雷電都用唔到
有無其他推介

工作忙

雷電仲用緊喎

我本來用緊夜神但無啦啦Lag到爆炸
明明做其他野都無問題
然後Down雷電試下，又係用唔到

未開VT咋?

有開呀，佢係無啦啦就壞左
明明琴日重好地地，今日玩拎分身打PVP就Lag撚到爆炸，然後打PVE又係Lag

用布蘿+毒奶鎖血
M66點S2暗+S2寶無限放S2就無腦過

頭先login ac
唔見咗萬幾石
但多咗兩隻新英

嘩屌老母囉
今日先知原來INN可以同啲已有英傾計加Affinity

搞咩嚟

吓
吓
吓
吓
吓
吓

好撚想喊，成年後先知

滿左好似會送D濕星野

次次撞到都送?定淨係滿咗送一次

好似你當初溝佢咁
要儲滿左先有野送/新對白
無記錯既話我當初係係巴哈睇過

搵返個Po講大概係送呢D野

因為今日入咗洋介課長個號發現送咗成2千白粉+一堆唔知乜無睇到，先知原來可以溝完再溝

算吧啦
我溝咗咁耐出最好既係粒ancient rune
真係廢到笑

我都係最近先知
一直vo為會取消我溝緊個隻

好似有技書送
都唔錯

今時今日仲缺技書咩

最近改任打就唔缺了

?????????????????????????????????????????

點跟

之前RUW嘅產物，本身諗住反正實爆不如碎，不過最後都係試下算
F2P帳第一把5星豬居然係血鬼

當你心灰意冷個時就會出5星專
已經試咗3次

讀心驚
但升完我都仲係心灰意冷

已經完全係養老Mode
今個CR如果唔係有人Carry真係冇心打

有人carry 腑都冇扛

今個CR咁易CARRY乜鬼

我乜都有係冇DPS
所以要人Carry

我連easy 都未打

萬巴連RUW碎都唔希罕

好串

454咁串

03
平衡調整

我們將於6月4日(二)進行部分英雄/職業的平衡調整。

爲了讓英雄們之間保持平衡，我們不僅進行一次的調整，而將會繼續努力。

在這次的更新中會進行平衡調整的對象如下：

[英雄]
▪克麗歐/愛紗/萊雅絲/譚雅/妮琪

D禮包一次過放出黎賣

cls 上次arena shop bug 蝕好多？

一入po就見到湯丸有5星專
巧滾動

係公司蝕好多

上次個bug 成個股價插水
正常應該要出返d吸引人嘅嘢令人有返d信心先係
我就唔信vespa冇新嘢拎到出黎止血
大把嘢可以出, 收收埋埋都唔知為乜
只會愈黎愈多人棄坑

拎V社伯母出嚟都無用

講到尾 d玩家咪又係真香

利申 真香

香佢老母
日日屌V社就啱

百屌唔成材

個公會又準備收皮
想養下老都唔得

目前有1件3條秒回1條攻擊嘅火龍帽,1件3條秒回1條爆擊嘅火龍耳環,1件3條秒回1條魔防火龍法珠
係咪打多件有兩三條秒回嘅火龍長袍就可以買隻龍妹返嚟撚下
魔防嗰條我就實會洗走佢,有冇話攻擊好啲定爆傷好啲
定其實全秒回最實際

12條秒回, 剩低爆傷
不過到你升上高星專又要再執過

秒回唔洗咁多
3星專有6條左右都夠。

龍女又改？

cleo 又改
龍女又改
niki 又改

龍女會唔會又改番爆擊回

龍女本身都唔算勁啦
上次改完廢到仆街 根本係垃圾一隻
hps仲差過布奶
但樂皮個樣太19唔想用
希望佢今次醒醒定定改返好隻龍女

放心,今次龍女改左同冇改冇乜分別
剩係改左S1仲要係目標生命低於50%先有效果提升

繼續倉管

龍女改到而家咁 真係用大奶仲好 最記得龍女出完婚禮skin就改咗 玩野

好似話女角逢親出新skin就會nerf

係咪我問題
我成日覺得隻驚啲翻譯好唔可靠同易誤解

唔係第一日講啦

皇室既SHOP 換過一次深淵皇冠之後換咩好求方向

BOE升星

BOE係大地祝福?
佢優先過深淵皇冠升星?

Lm

我覺得係

有無人可以carry挑戰困難 世頻巴哈line群搵到今日都無人幫手

係咪有台服活人公會，依家個台仔公會已死，求收留

無

慘

我隻光法用大地祝福代替個 +暴率同爆傷既神器 打世界王傷害好似無變高

你係咪本身就極高攻極低暴傷？

好似4x萬攻 22x%暴傷

4星專就咁高攻？

cr都冇人同我打

43萬

有附魔 多1X~2X %左右 有8條攻詞綴

4萬石

有有有，密我 Sixseeba

新手想問 d石拎去十抽定做咩好

17500都係得一粒憤怒南瓜

神器寶箱係咪抽南瓜最抵

有無人可以帶我打hard 挑戰討伐

17南瓜/聖誕樹
有玩龍妹可以抽星星

岩岩抽埋最後一萬石
頭兩萬出曬兩粒
後3萬一粒都無

咩SER

5000石出聖誕樹
再抽多5000石出憤怒
收手了

體水任食個喎

無時間燒體

連每日送個2000幾體都未必用得曬
重點有機會等佢回體

台ser

有無台SER巴絲得閒幫幫叱吒巴
我亞服愛莫能助

有啲想買活動嗰個專武組合包買到combo 3
咁就可以有一張自選之餘仲夠碎合1張自選
加埋本身6把武嘅份量去100%合第一把3星專武

2500紅寶石中咗聖誕樹

見有FD隻大奶用冰龍裝 係咪好多人都唔會用黑龍

大奶唔係推晒攻擊就得啦咩

你覺得大奶好食魔咩

咁PVP另計
不過Leo公主滿天飛既PVP大奶作用唔大
拎黎打LOH就有用。

用緊咩隊

全隊係咩
9星Epis係PVP上C唔難

打PVP無解控唔怪得你輸
坦用金盾/塔盾/公主，奶用廚娘/扇奶
咁樣上分應該易好多

金盾=皇城NPC
塔盾=月塔NPC
兩隻既S2都可以解控

係佢出左S3先用咪得

光法用pvp同pve既主專寶都唔同 搞到想升邊件星都有煩惱

PVE洗乜升UT

想問有冇掃蕩?

好肝

有得更加痛當然想痛啲架啦s3 一野轟落啲怪爽到

假設又有聖誕樹同埋BOE
係咪2件都剩係比得dps著 然後打世界王就boe 其他時間就用聖誕樹
定係將聖誕樹比蘿奶用?

光法UT3升星唔係加傷
係加回魔量

蘿莉靠爆傷食飯
要用就最好比聖誕節佢

0星狂人書同boe 用邊件會高傷d？

自行測試啦

一齊抽南瓜未

下 提高傷害喎我睇圖鑑 20/24/29/35/42/50%

姐係正常打副本都係可以用boe? 但唔怕有時無40%增傷咩 咁呢個時候直接放聖誕樹比dps唔係應該更大效益?

係咩
咁我記錯左

打單體關先會用BOE
普通關用塔羅/巨劍/獸人字典/狂人之書等等

收到
啱啱先發現wb3唔係單體

thx，過埋CD密你

龍女依然係最垃圾嘅奶

倒水式下跌

收益

1. 連線問題 講緊連SERVER
2. 同玩家連線成日都連唔到
3. 由隻GAME面世到而家, 都係維持住卡死, 彈APP問題
4. 活動太少, 冇果種令人花心機去玩嘅感覺
5. BUG太多, 舊BUG花太多時間FIX, 新BUG又出現 (近期暫時睇黎算好咗少少)
6. 平衡太差, 某D英長期META角, 某D長期要用愛先養得起

是但up都up得出kr有好多不足之處
但老實講 KR人設同故事係手機遊戲入面算係幾岩我口味

真香

韓國二周年有周邊賣
有Cosplayer
台灣

佢再唔出活動真係做乜都無動力

聽日維護淨係維兩個鐘
即係唔洗寄望有D咩新野玩
即係On99咁等左成個月唔知做乜鳩

另一個戇鳩嘅開始

真係靠愛支持我繼續玩呢隻閪驚

新手對公主有愛 之後可以點行？
去到第8章 原本升左飛刀 冰法 棺材 同 大奶

有愛就5星UW，5星S2UT，高星春水，拎去PVP一下S2收人皮，除此之外用處不大。

無SKIN已經ON9

未見過營運好似v社咁淡定
盈收跌到就黎執 更新都仲係咁hea
好似完全唔在乎咁嘅感覺

想睇龍妹貓弓婚紗

請教一下
希婭而家4星專, 100%異常抵抗 1900攻速
如果5星專配1星懷錶可唔可以做到入場禁定想食迷人之境嘅技之後開auto keep 3個buff?

可能kr條team走左去搞新驚

龍妹花童SKIN

新手留名

用5000石換一棵樹係咪太貴

官到無求膽自大

新手

唯一有價值既活動
簽到8日自選UW

正, 我隻希歐又可以爆uw了

抽野有UP同獎勵
考唔考慮All in

我all in 哂性誕樹同憤怒
得返4張10連未抽咋

又ban一堆

亞服起呢方面都要認輸

睇曬D生日故事有2/3個RUT

4次10連 爆死
up咗去邊

細心D睇到有個淺X
之前屌鳩人用外掛，唔知係咪佢呢

係佢黎 line 群證實左

有無講衰咩

下一次消費活動是咪又要等成5 6個月

暑假應該會有

追營收可能儲值消費隔住出

因為亞服無人玩咋

垃圾KR

有無野爆?

我估唔係自動通關就係腳本解日任

唔用石了

咩群有花生食，想知

我粒南瓜10000石

5萬石兩粒憤怒南瓜

第一件五星神器

如果佢用外掛，我真係笑，之前就係佢係咁話我用外掛

台一球女 98%勝率

點會唔得呀
又傳謠言
當年啲youtuber直播當住官方面用都冇事

問題係開其他程式既腳本
用模擬器內置自己錄無事

應該都唔關事既
VESPA係驚你會搞佢內置數據作弊導致唔公平
即係例如pve，打龍即贏
pvp一入場滿珠之類
你抽卡做日任個類係無改到到遊戲數據，所以仲係可以接受

有冇人有唔係nox用嘅榮耀腳本

隻閪驚真係無人玩
PVP長期打電腦Keep勝率

你5星m66 梗係啦

物理機械工
又搵到玩呢隻閪驚既動力了
下個星期二維護出

真係少左好多人
屌我咁垃圾依家都重有80%勝率
以前最多72咁上下

屌, 上次弓手比佢fake臭哂, 廢到仆街
唔再信新英了

真香

pvp 較auto腳本佛系打算
但求拿拿聲做完d任佢

希望係物攻版蛋妹
係就即買

我岩岩先打算重投魔隊懷抱咋屌

近戰機械工？

可能用拳風打人

針線都係弓手, 真係冇咩係冇可能

呢排我都無打PVP
下星期上翻挑戰睇下係唔係無晒D大佬

唔洗食石80%輕鬆上C

pvp 真係輕鬆左

嘩屌小氣過女人

野又唔可以咁講 被人屈外掛真係幾慘

啱啱組緊物隊，留咗4張卷
腳腳腳腳腳

行

光法我婆

睇唔出點機械工法

shut up and take my money

第4季LOH SKIN，麻煩大家投飛刀一票

老手無人權

隻腳係機械鎧

有人話係物理蛋妹, 唔知真定假

唔出其，早應該出

新手想入會唔會追唔切
同埋玩繁中ser會唔會無人玩

唔好諗住追
每個SER都可以用繁中介面
所以唔知你指繁中SER係指咩

所以前中期係全程單機？

開左個guest acc 玩HK

又未必既，打龍你都可以搵人一齊打既。
不過個必要性已經無咁大
只能講隻驚要生存唔難，要追就要課咁

咁我試玩一排先

巴打就算係誠哥都唔好課，以現時V社咁嘅環境，依隻Game真係唔值課
無課慢慢玩，反而仲玩得仲開心
見過太多巴絲一開波就課，到最後
當然你可以想課就課

屌唔係佛營運黎架咩

不過我唔會課住既
同埋想問下個啲咩自選卷係點有
唔係登入就送
要買個啲幾十蚊既pack先有

岩岩推完第一章easy

唔課咪佛，課咗你會燥

第一個ac摸下隻game先，通常都有d野會做錯左，下一個ac先正式

飛刀我婆

啲SKIN分servererver出???

應該唔係，只係之前唔同ser既投票結果。

性轉SKIN到而家都未出

如果金盾有性轉Skin我會即玩物理隊

卡拉蛋妹情侶裝,真香

大家辛苦了

下隻loh獎係大奶光法

光法老公覺得麻麻地
不過照J

<英雄技能情報>
▪ 閃開！(1技能)
將最遠距離的敵人指定為[惡棍]，並於一定時間內使其減少攻擊速度。接著朝目標移動並給予物理傷害，使用後即可使用[天墜腳！]。

▪ 天墜腳！(1技能)
攻擊敵人目標造成物理傷害並在一定時間內將其擊飛。會優先攻擊處於[惡棍]狀態的敵人。使用後即可使用[爆裂腳！]。

▪ 爆裂腳！(1技能)
朝距離最遠的敵人移動並給予物理傷害並在一定時間內使其陷入暈眩。會優先攻擊處於[惡棍]狀態的敵人。

▪ 無限潛能 (2技能)
對自身周圍圓形範圍內的敵人造成物理傷害，並在一定時間內使其倒下，並使自身處於攻擊速度增加的[無限潛能]狀態。在[無限潛能]狀態中施展一般攻擊和技能攻擊時，將造成更大的傷害。此效果無法解除。

▪ 啊噠噠噠噠噠噠！！！(3技能)
對自身周圍圓形範圍內的敵人造成物理傷害。之後對目標敵人及其周圍造成物理傷害並於一定時間內使其倒下。當自身處於[無限潛能]狀態時，可在使用後使用[必殺・流星腳！！！！]。

▪ 必殺・流星腳！！！！(3技能)
竭盡全力對目標敵人及其周邊造成物理傷害並在一定時間內使其陷入暈眩。此技能一定會產生暴擊。

▪ 天生才能 (4技能)
自身的防禦力且暴擊率增加。塞西莉亞的一般攻擊和技能攻擊必定命中目標。

我覺得似大奶多d

似係pvp英

我覺得似半PVP半WB

唔係蛋妹就可以跳過

都好合理
物理隊不嬲大力d

但魔隊多增傷

飛刀改左技?招技唔係打魔防最低果隻咩

S1魔防最低
S3血最少

帶泉水開場就秒左我隻M66
明明隻卡拉魔防最低

卡拉人型會加防

原來係咁

又要搞過套裝

我睇佢被動+成25000防已完

C位都係得個一兩個人用飛刀姐

係咪今日有更新, 定我記錯

新手申左台服Lihkg會
game名: 世正

下就3-5點

台服公會已名存實亡

5星應該攻同暴傷都50%？

似係
但個活動好撚尻屎
限死你隊伍同埋要手動 仲要冇1.5倍
同埋計落好似唔係幾夠換神器

錄個腳本=AUTO

更新完都無動力開驚，代表咩

又係更新完=無更新

更新完冇感覺~ 等汁!

用曬d錢先黎出強化半價

更新咗?

kr 一直更新都係咁

痴撚線

首先你要你４星專

用心做時裝

想問坦既話pvp詞綴應該主要整咩想練一練隻金盾

我係咁，大概2～3秒開到盾。

pvp都係玩格擋?

最基本既減傷
唔格擋點坦

見有人用防禦 到而家都唔知幾時用防禦幾時用格檔

防係針對性，以前多卡法有人會用魔防金盾。
針對物隊都可以用物防天使坦。
不過呢D針對性太強，唔算泛用。

收到 btw見你格檔得500*2 得5條格檔詞綴?然後其餘擊回同攻速?會唔會坦唔住

kr最仆街就係你明明對隻英冇興趣但會因為某d skin而想玩

真係好撚香

有點T2 200格檔，重有零散血同攻。
因為我用貓弓米露一波流
坦度唔洗太高，只要唔係第一隻死就得

我應該都會整隊光法金盾烏鴉利歐 係咪都係一波流?

btw利歐係咪唔係好食裝? 剩係整高個異常狀態命中率?

Leo詞條算係麻煩
最主要係呢3樣
攻速->異常命中->異常抵抗

THX雖然烏鴉同LEO都未有

3星升sss陣形 重覆升有無書籤送？

KR有得SSS陣咩
七史下話

搵你搵到入埋黎

唔關事

屌你老母 一入GC又斷

除左同班大陸仔打之外真係未斷過
班大陸仔要開vpn 可以連chatroom 都連唔到

光法之後既LOH SKIN係飛刀

大家好~
我是King's Raid Studio企劃組的高爾。

我們正在準備在6月內推出2019年開發計劃中所提到的公會PvP項目。
在下面爲大家介紹將成為‘新的公會項目、另一個公會競爭項目的<公會戰>’的相關內容。

所謂的‘公會戰’是？
在戰鬥進行的時間內使用自己的英雄防禦所屬公會的據點、攻佔對方公會的據點並獲得分數的PvP大戰。爲了參加公會戰, 公會的所屬人員必須達到20名以上。

※ 此畫面為目前在開發中的畫面。在開發過程中有可能產生差異。

1.公會戰日程
公會戰每週進行2次，整個戰鬥進行時間為2天。進行20次的戰鬥後，一個賽季就會結束。

在休息期間可申請參加公會戰，並可設置防禦據點的防禦組。在戰鬥期間內可在規定次數內攻擊對方公會的防禦組，並獲得分數。

2.公會戰攻擊/防禦

爲了在公會戰中獲勝，最重要的是如何設置防禦組。防禦組只能在休息期間內進行設置，一個組由3名英雄構成，且無法重複使用同一個英雄。可設置的防禦組的數將從自己所屬公會的公會戰等級受到影響。所有公會將設置至少3個的防禦組，前等級的公會最多可設置5個防禦組。公會戰的攻擊權也將隨著公會等級的提高而增加，因此所屬公會的等級越高，玩家們用心培養的英雄們能活躍的機會也會越多。

除此之外，在公會戰攻擊/防禦組的設置方面還存在各種有趣的細節規則。我們將透過更新記錄進行更詳細的介紹，還請大家敬請期待。

3.公會戰獎勵

在公會戰戰鬥結束後，將根據戰鬥結果獲得公會戰標誌。所獲得的公會戰標誌可在預計新增的公會戰商店中使用，且可購買多種獎勵(專屬武器選擇劵、專屬寶物選擇劵等)。若所有場次結束，賽季也會跟著結束，此時將按照公會的等級來發送華麗的公會旗幟、公會戰標誌等的賽季獎勵。

4.公會旗幟

我們認爲公會之間的戰鬥是讓公會成員們能夠強烈感受歸屬感的象徵。首先，爲了強化公會的象徵，我們預計新增公會的代表形象。此外，還爲了能讓‘公會’的象徵更具有特色，將新增‘公會旗幟’。公會旗幟系統是將把公會的代表形象製作成旗幟後，並可在各種戰鬥中都能展示出來的功能。爲了獲得更華麗的旗幟，大家必須以更高的成績結束公會戰。為了從與其他公會的戰鬥中獲勝，我們還請各公會會長們做好準備，能以便在有特色的象徵下，進一步提高所屬公會的聲譽。

我們準備 6月25日更新，同時與大家展示公會戰。透過開發者筆記傳達的內容將在開發過程中可能會產生部分的變更，還請各位玩家們多多諒解。

爲了讓玩家們儘量能減少對新內容的負擔，並可享受新的樂趣，我們將會盡全力做好準備。還請各位玩家多多關注與期待。

感謝大家

那有幣

兩隻都想買3800，儲幣儲到出年佛誕

1900同3800有咩分別 利申:得1800幣想買光法

最大係技能特效
同埋3800好似會發少少光

1900技能特效都有變?睇過片 好靚

有4隻1800幣SKIN
技能特效唔明顯(你當無)
只有勝利動作

只想要技能特效有排儲屌

活動地獄仲易過普通

巴哈有4補師攻略

一陣睇下先 我唔多角色

其實可以係世界頻點大佬人頭 見到3800SKIN就點角色打木頭人
睇下有無特效

或者去PVP個榜點人頭

原來烏鴉PVP唔係堆傷害 係玩攻速同埋秒回?

因為係拎黎控人場
高星專先堆攻
低星/無專就攻速（擊回/秒回）異常命中同控抗

啫係同LEO一樣既概念?
攻速同回魔2選1?

大同小異咁
係擊回同秒回2選1
秒回係用黎防貓弓

THX

攻速係咪大約1500都已經夠

呢D要自己測試調整啦

分身5星數量:3
正身:1

地獄真係過唔撚到，真係冇嘢好討論咩？跟住youtube做都剩1%血

開完post終於過到

我岩先過左成個鐘先過到

成個event 最難應該係normal

係，normal先係最難打係咪應該出4隻奶？

輕鬆過
入場佢放毒就用3隻奶既S1回血，拳王普攻
攻到第二下放毒基佬開無敵，扇奶S2，拳王出曬D技佢。

個陣係龍奶扇奶基佬拳王
睇巴哈學返黎

DPS轉咗做舞孃,用儲落嘅選擇券衝咗把3星專武
發現新世界

無基佬，回血回唔切

我用may 毒奶 龍女 兔奶過咗
毒奶噴水好重要

冇扇奶，用龍女樂皮基佬拳王
鳩打re左1次就過

反而4補試左幾次都fail

正身終於有五星專

光法飛刀

下個禮拜更新內容

光法係我夢中女友look
飛刀嗰個不得了

有得離線掛機

石更火暴

回家啦各位

靚到想回歸而家剩用電話仲玩唔玩到

好想被光法飛刀一前一後
兩對波四條腿夾住

想比佢地踩我

公主

以0星神器黎計
THEO用巨劍 / 金幣 定狂人好?
見巴哈個post話用狂人, 但我自己用落巨劍好似有感覺d

Chase行開
等我教訓公主

見到公會戰獎勵豐富 好想轉去PVP公會
有無公會被我跳槽

光法好好j

飛刀j死人

換衫遊戲終於黎 一波又一波嘅bug黎緊

pvp公會要三王5*輔助/dps

得隻5星米露露

9星光法等換SKIN

將貓弓轉返做公主PVP又易打左
連以前輸硬既坦隊都可以有來有往

我隻公主插人無力
求體檢

我得4星
依家打一波流基本十拿九穩，除左某D雙5星專同咒弓之外。

CLS

想升隻物理c, 伽司定係腳妹好用？

睇人測試腳妹好勁
PVP都勁

如果你講緊前排既討伐公會dps通常係招沙弓光法血刺拎黎打3王
依家反而缺sup比較多
唔知出左公會pvp戰之後會唔會再改招人條件

巴打如果你見世頻有公會招就去join算啦

頭先打pvp後排隻樂皮俾佢一腳秒左

唔洗要前排既
刷到一輪戰役地獄+係PVP公會就OK

岩岩開始玩應該要做啲咩

會課下金
5星 2星卷應該揀咩
1週年專武又應該揀咩

同埋邊幾隻一定要練

首先講你現有既英
你老婆/老公係邊個
想向邊個方向發展

岩岩先過完簡單第一章

想問下可以有乜方向

你揀咗魔法隊起手(easy mode)定係物理隊起手(hard mode)先

咁你玩深入少少睇下鐘意邊隻英先啦
最大方向咪PVP/WB/GC
下個禮拜又會開工會戰

物隊唔Hard啦
我分身一開始拎龍弓推圖都無問題

岩岩爬左陣文

玩魔法隊
係咪揀 魅魔 希歐 同 光法？
坦就揀珍

各自有優點
光法PVE方面做到低要求高效益
2星專夠你清9章重可以打龍
又可以去WB3混下排名
Epis就愈高投資愈高回報，用得佢就要有10星既準備。
Theo我無練答你唔到，但早幾排buff左好似都唔差。
新手魔法坦都係龍弟同Jane 2選1

分身有隻2星 用落又唔覺得好勁

試過比人用保護套既腳妹開場飛後排吸火力然後佢隻DPS瘋狂輸出

岩岩玩

依加 用緊 男盾 男主 魅魔 大奶

想問下魔法隊初期基本應該點砌？

如果買晒啲5星卷應該揀邊隻？

睇岩邊隻dps, 先再諗砌隊

莫拉 Morrah 算唔算 DPS

not at all , 特定場合， 可以叫做dps, 但唔會係新手主力dps

咁新手 魔法主力dps 有邊隻揀?
魅魔算唔算

btw, 其實物理隊定魔法隊勁啲

暫時爬完文既初期方向
珍 魅魔 蛋妹 大奶
課金主力資源俾晒魅魔 (因為太正)
想問咁樣打唔打到去中後期

都夠打， 我都係epis main , 我珍轉左做天使盾了， 新手用番珍好d,.因為天使要高投資。

奶， 首選當然無琴女， and 5星專，新手無咁快有， 可以練住其他萬用奶先， juno果d. 我就5星專左大奶，。死都唔轉

上巴哈見到好多epis 鬧交post
啲人話epis 最少3星專先開始上力，係咪真

3星堪用
10星大成
所以算係真愛英

最快合到3星期既方法係咩
有冇咩package 課左有專武卷

依家無，等多排暑假應該會出1/2星自選專武。

好，唔該晒

另外想問下 有冇咩物理角都可以練下? 男盾男主?

剛開始玩就玩死一個範疇先
姐係好似你依家決定要練Epis咁，就練好魔隊先，因為隻Game好食資源。
到遲D有需要先睇下練邊D其他，例如打龍練男盾。

太耐無入GAME唔記得點玩

換衫遊戲可以點玩

公會有幾個人打PVP撞到GM
被佢用全隊15星打爆

GM可以咁破壞玩家遊戲體驗架咩

好似FB有活動
撞到GM可以Screenshot有獎拎

咩獎咁巴閉

Arena Recharge 5次加一個垃圾GM Box加5支水好似係

3條5星鎖技點撚樣打
真係唯有寄望鎖曬落同一隻到

佢又唔係100%勝率
真係想知到底點輸

魔法隊 初期補師用邊隻好？ 龍女 大奶 定樂皮

龍女 萬用

仲有新手玩？

我

你新手?

似彈Game

冇5星,冇Shea,冇公會裝,冇魔王軍裝,NPC剩係拎咗兩隻
唔係新手係咩

無得咁計嘅

我仲未過到9-13 hard嗰粒閪石啊

你咩陣

光法 蛋妹 珍 蘿莉 毒奶,大奶,龍女 三揀二

唔夠力定點
光法應該過到

專武,神器全部嘢都0星
蘿莉啲爆傷又唔係高得兩百幾,抽唔到靚裝
完全唔夠力

我隻光法0星都過到9-23 hard喎, 係咪sup出咗問題?

差隻May姐

佢唔係話有兩隻npc咩
魔隊好難會唔溝maymay

真係冇
早排為咗打冰龍俾晒廚娘
其實主要係好j
下個禮拜先到may姐

咁快想打冰龍

上次刷碎活動三張卷三張都抽到龍弓死好命又上到兩星
把心一橫組咗全女班打冰龍
然而只夠打T8-2

差唔多架啦
我8星都係穩刷8-4

Q:開局起手用卡拉主D是咪不智

A:係

依家諗起都有d後悔開頭揀卡拉做主d，結果打龍刷裝推圖全部慢過人

卡拉正垃圾，升左做4星超後悔

巴打後尾轉左邊隻做dps?

我升完4星卡拉就直程轉左去玩物理隊

一開始係5星卡牌，跟住誤信讒言升卡拉，點知仲廢過3星卡牌

5星卡法都係廢

係咩，我覺得幾萬用，4星已經打哂所有關咁滯，可能未練過其他

用過黑肉就會覺得其他都係垃圾

台服 公會仲收唔收人

一入黎成個POST都唔識既都係出返去先

我新手
你邊位

epis世界第1, 無後悔過用佢起手

大家都是新手
不用分那麼細

有無買帳號既地方推介?

我淨係知8591

不過我手上有個5星伽司、龍弓、Nia帳
有無興趣

咩Ser, 綁咗啲咩先

台，綁左Gmail
因為淨係拎模擬器玩

幾錢? 咁你玩咩

你Serch 大肉腸睇下岩唔岩先
我重有個正身

幾錢先, 本生我都有個魔法隊既帳, 玩到好勁

TG傾？

邊個叫我

打完第6章之後發覺有啲唔夠打
係咪應該衝到T6裝先？

升lv升突破

搵人帶你刷T8龍

竟然有人玩nia，終於有同志好感動

好難玩

正確玩法

懶刷保護裝
等佢出自選

冇可能自選啦，快d刷啦

8000石全保底，說好的2倍up呢

黑劍依隻野CD咁慢 比火法光法清哂小怪都仲上到10E DPS 我真係嚇親

你地仲打多幾多場

回錯

仆街gc3有bug，魔法隊打到6t，血刺得個4-5t。 點跟

有其他人嘅插圖未呀

新手點玩

梗係一隻

保護係直接減傷喎
毒龍只係抗暴
抗暴可以用詞條黎補充

保護英雄套難刷到PK
一件都無

更新時間愈黎愈閪

回家未呀各位

V社係我爸爸

係我眼花定係乜
上面個7日活動我唔見亞服有

宜家另外先出Post話有
9成9一開始打漏咗

- 定期維護進行時間: 6月25日(二) 13:00 ~ 17:00 (4小時)
更新完咪有

蛋妹KARA嗰套

個簽到板一開始冇Post出黎
掛機Mode冇得裝Flask同計公會AP好伏
咁我掛黎做乜

消體

做乜突然咁佛心

我消體都係為咗D Flask啫
出個咁雞肋既系統
Ve$pa真係好小氣

是但啦

飛香港8粒鐘冇得掛機唯有用佢個掛機系統

佛系遊戲，佛心營運

屌, 今日已經做曬D每日任務

我都係

聽日先開始

又改咗
一開始睇係話更新完就有

瘋狂彈game

布奶新skin真係好撚得意

又封一堆

好多都明顯係大陸人 / 外掛測試帳戶

回坑 想問光法要幾星武先夠打第九章？
主力dps得隻4星武飛刀

主要係想要隻aoe dps 光法應該係最好？

Sup足夠既2星就夠
魔隊黎講我覺得係

之前用光法0星夠打9-23 hard

唔同server有咩唔同?
有無話邊區營運好d咁?

全部Ser都係統一經營
只係開Ser時間唔同

光法蛋妹我老婆蛋妹呢個skin真係好正

你條女粉紅色

唔好J

D新副本好撚搵笨
難打到閪咁

眼鏡擺上頭幾正

買曬D skin無曬石了，希望V社唔好出消費住

傻仔嚟嘅
留名睇轉頭七會出

分身跟到正身跟唔到
分身等緊消費升3星UW廚娘
岩岩成功升左4星UT

你竟然唔升光法

分身物隊無光法

Juno都好升嘅

打得又睇得

即係唔夠愛

新個個lava raid你地用咩隊刷? 難到痴撚線

龍女龍弟光法蛋妹
呢個算易
壓制同守護先難

新手啱唔回鍋，想問下依家有咩強勢英pve,pvp

等我試下先, thanks~~~

入Game睇下PVP Ranking唔係難事吧

sorry 太耐無玩唔記得左依樣野

d sup換哂手環

想問下刷啱個熔岩關光法大概要幾多星先打得過?
我用三星舞孃最後都係打唔死隻王
咁用光法係咪要五星先夠做

sup唔掂?
有冇惡龍面具? 裝比dps再試

新手抽唔到惡龍面具

我4星光法3星惡龍面具

我都係死返去刷晶元

咁又唔使咁灰
我隻0星光法auto都過到

用咩support 咁揪得 同埋裝咩神器
我用龍女(鞭) 蛋妹(王冠) 光法(搭羅牌) 珍(羽毛)咁樣打
唔夠力又換舞孃 一樣炒
龍女換大奶情況好少少但都係死

呢D短關用王冠同鞭都無乜用
有無獎牌懷錶個類?

得懷錶
獎牌入坑太遲睇著佢走

咁比懷錶蛋妹等D技回快D重好

頭先龍女係用3星銅鏡, 岩岩換咗牛角做派遣
另外蛋妹果度cap唔哂, 攻速1780, 擊回840

龍女唔死就冇咁易炒
光法應該2星開始輕鬆過到

點試都係差少少
落街食飯算

外國巴?
2:10am仲落街食飯

而家喺比利時
冇冷氣熱撚死 想煮嘢食但上手用到啲爐用到周圍油漬

屌
愈打愈唔係路
第二關就開始死

真係好撚ON9
整幾個新副本比人刷裝
但係整到鬼死咁難
返地圖刷又將兩款裝放曬一齊
V社個腦又生係屎忽到

之前熔岩係難在要組隊先有得刷
關卡你就當係8-26咁打
依家壓制同保護難打到閪咁
我寧願佢比返哥布林我刷

我渣啫
本身都唔係好打算刷
咁啱早兩日喺金庫打到張T8 3屬自選
我本身又有兩件熔岩兩攻兩爆傷嘅裝
咪諗著襯今次改版打第三件嚟湊齊佢順便刷素材升星
而家真係屎都冇得我刷

要免控

屌那星反正都要打奶王
用埋剩低啲專武券佢衝星

屌
差啲啲贏

玩咗160日 終於有光法第一把5星33%

屌
次次都臨尾香

屌那星
衝到三星都仲要手動先打得過
打完即刻維護
家下係咪敷衍我啊

sup嘅重要性

其實我龍女同蛋妹都只係冇你啲魔王軍裝
突破點法都係一樣咁濟
我覺得係因為你隻龍弟啲效果勁

龍弟保後排 + S3打條好用
最重要係有得減速

我都係死返去打晶元算

都已經兩個禮拜更一次，可唔可以搞掂好晒先

AppStore 係咪仲未有得更新

點解唔係耳環

掛機打過到但派遣過唔到係咩玩法

理論上派遣冇計flask個副作用 應該仲要易咗

做每日任務換寶箱換邊個最好神器箱有重鑄/體力水正好多 但如果抽到專武專寶碎又有用 點揀好

抽到先算啦，個機率一定閪到仆街

依家好似個個都刷全體爆傷裝

跑左去社畜公會玩公會戰
坐等PVP痴線佬CARRY

刷裝刷得太開心，開始唔夠體水用

刷唔到 你用咩隊刷

SOLO我都唔掂
要搵人組隊
你SOLO大波佬+坦+SUP搞掂啦

訓之前派遣 好易無晒體水

更新完到依家用左差唔多60K

掛左一次就發覺唔對路
體力消耗好多野都唔計數
V社小氣到呢.......................

最大問題係公會活躍姐
寶石瓶由佢

感謝日服課長能我地重有得玩

聖杯痴撚線

最近諗緊光法33定s4專寶比較好用 s3打boss好似無咁好?

升星S4，唔升S3。

乜8-26而家自己單刷都出到熔岩裝咩
咁個單人熔岩戰役咁撚難又做乜柒
我刷8-26 1.5倍速都仲快過佢打少一關仲食少廿幾體喎
我派遣打返幾千體8-26都仲得啦咁
反正一樣有得出兩星

8-26會出埋異常命中個套裝
雜好多。

對於我喱啲冇惡龍面具嘅非洲人算係欣物
掛返一百幾十場返嚟都總有啲收穫嘅

我記得爬月塔定錢塔個成就係有惡龍面具

嗰個垃圾冰霜巨人嚟
我仲要狂抽到,好似兩星埋

以前第八章hell 難打到仆街果陣好想要

玩pvp升s1先

我暫時都刷826 幫里歐刷埋裝
btw咁而家dps係咪可以放棄用黑龍裝

無話放唔放棄
你刷熔岩一樣要諗回魔

唔得囉

又用腳打

掛咗80場機有50幾件熔岩裝多數都兩星
我覺得都幾好

刷返黎已經2星?

LOGIN返送咁多野既

係
仲要多過0星

好耐無玩 新果D 英 邊隻勁

活動個3個補給之中,有冇話抽邊個抵屌D

原來而家無人用黑龍裝

用咩裝多。。

岩岩禁下PVP 見全部都係壓制同保護英雄
脫左節半年乜都唔知NOW

缺乜碎片就抽乜
反正張劵都唔係凡人會中

大家好，
我是GM露伊希亞。

感謝各位玩家喜愛透過6/25(二)的更新所新增的 '派遣戰鬥' 系統。
新增派遣戰鬥系統的最大目的在於帶給玩家'方便性'，
而此部分，目前玩家們也表示相當地滿意，並很踴躍地使用著此系統。
但同時，玩家們在使用派遣戰鬥時，也反饋了許多寶貴的意見給了我們。
因此，我們預計將眾多玩家所反應的‘希望可將透過派遣戰鬥所消耗的體力100%地反應在公會活躍值上’的此部分實際反應在系統。

雖然根據目前的開發日程，
要將該部分反應於7/9(二)下一次的更新中會有點小吃力，
但我們會在完成7/9(二)的更新後，盡快完成此部分的更新。

感謝各位玩家積極使用新項目‘派遣戰鬥’，
並給予我們許多寶貴的意見，
我們會盡力傾聽各位玩家的聲音，
並努力使王之逆襲更上一層樓。

感謝大家。

GM露伊希亞 敬上

佛心公司

細盟表示想要儲flask 多d
同埋派遣解唔到日任週任

想問整咗1隻5星專武既DPS之後 下隻應該升咩好無咩方向 暫時唔打算練物理隊所以應該唔會整隻新既物理DPS
用開珍 龍弟 冰法 MAY 蘿奶 龍女 蛋妹

升真愛
無真愛就升5星琴奶

聽講未升到4 5星之前都用唔到

本身有諗過升蘿奶 唔知對光法輸出影響大唔大

我依家3星專+1星懷錶叫還可以
用佢打壓制副本穩好多，基本唔會輸。
蘿莉應該算係最好單體增傷，當然前提係你有裝比佢用。

我4星專+2星錶都做唔到食哂3個buff喎
已經1800攻速 + 100%抗異常

食唔曬Buff都已經好有用

起馬我咁樣打基本上都係100%過

我分身用完佢完全冇勁咗嘅感覺

暫時有356%爆傷 刷緊熔岩裝比佢

試過毒奶旗奶大奶
都係琴奶最穩

1號開消費活動⋯
屌你老母出D skin呃曬我D石就開

唔知真定假

消費活動
有一剎那想神器券拎返個惡龍面具

唔好做傻事

屌頭先又出一個蜥蜴面具
但係我魔法隊

出得咁撚密架咩 利申:而家先得2萬6石

可能上一次隔得耐

冇石呀屌
btw上次果張lua uw都未用

下
任課架wo

新手啱啱開始玩
應唔應該用800石買兩星券

得十隻

唔嫌柒用樂皮幾好
有秒回有加魔防又有解控
不過ai 成日被控果陣唔識用解控

惡龍面具唔值得換
黑起上黎出幾個俾你

之前岩岩出8章 我都好想要
之後千辛萬苦清晒8章就同我出幾件 咁就2星左

心思思想課單紅寶換UW
升女槍5星專

兩星咁少

靠單抽同月塔升到3星

其實我覺得中面具幾好，唔算黑，最黑係中其他垃圾神器。其實有人嘅真係得好少。

比南瓜同Skin呃撚曬D石

升完我除左打月塔就無用過

新時裝咁快完左特價~ 咁怕蝕左俾玩家咁

純粹抽下自己水

要買等消費先買

我打月塔都冇用過

壓制裝d項鏈手環係咪無用成日出哩兩樣野

打到靚屬照留
難保遲D會有用

買完琴日嗰4個隨機專武+專寶又少咗8000紅寶石 消費活動

等佢遲d出隻計防坦打

新手入坑請教

T5光法 0星專武
T3大奶 0星專武
T3樹法 0星專武
T3星珍
T2星飛刀 0星專武

刷到T7 黑龍

有 :
血法 專武
默刃專武
骰子專武
女槍 S1 專寶
賽莉亞 S1 專寶
沙弓 S3 專寶

想刷T8 黑龍應該下隻買咩好?? 同埋除左紅鑽抽專武專寶,仲有咩方拎?

Jane+光法+樹法+大奶+男盾+龍女+蛋妹+蘿莉/May姐呢類增傷奶

PVP LOV同LOH

May姐 係咪NPC 好似有排,

PVP 打到白金升唔到

所以唔課金就唯有用時間去累積

冇星專武係咪都幾難打T8 黑龍?

難度低左好多
夠CC同Sup其實唔難過

我應該係不停刷T7-2 黑龍? 刷到打到T8?

t8跟野團都okay

不過我好憎d新手明知自己d裝/專唔高星(特別係dps)，係都要放哂自己d角上去 其實剩係上sup已經幫好多，dps留返俾人地出

由T7龍上T8龍我個人經驗係只要你唔係連T3都冇嘅話就啲龍裝嘅星數緊要啲
因為我相信T8龍對你嚟講最大威脅係啲閃電
除非你大奶生性開到盾如果唔係真係一下就死
就算開到盾都有5秒空窗
陣容就上面講咗
不過我睇你個勢都係想全女班咁玩
我以前T8-1黑龍個陣就咁
光法 樹法 大奶 龍女 珍 光盾 蛋妹 紅綠燈
不過講真嗰句就落係男盾易打好多

係日服重新玩過爽過本身隻舊ACC
D專武卷又多 D任務解完又拎勁多料
話咁快D主力已經升好晒
係最煩又要升裝 睇住JIN逐件逐件打真係想死

多謝大家意見.

我都係想玩全女

諗緊買隻輔助 紅綠燈定係蘿莉 好?

蛋妹 等5星卷

好用程度：蘿莉>>>>>>紅綠燈
好J程度：紅綠燈>>>>>蘿莉

咁係而家對新手福利好咗啫
關日服咩事

蘿莉新衫好得意

日服啲公會易入好多咁
求奇講兩句就有人招

龍女被人nerf完其實仲有冇人當佢係奶定淨係mana永動機算

紅綠燈係邊隻

邊隻npc係要溝左先

點解唔當係奶

除非你超鍾意紅綠燈
如果唔係都係蘿莉比較長遠同實際
雖然當初九章我係靠佢S3解除去打班濕鳩機械人
但係因為當時我光法專武冇升星
如果升咗根本可以用腳打硬爆
不過而家我好少用紅綠燈

克莉莎
著軍裝嗰個金髮巨乳

米芮安換唔換光法好

練你所愛

佢奶力好似同以前比差左好多

飛刀聽講都唔係好差啫
用下先冇壞

上一個patch改返一技, 回血穩定返少少
算用得過

飛刀我覺得太細力

睇你想要咩discount
魔隊我會溝may先

點會細力
秒皮甲職輕鬆無壓力，當然除左咒弓卡拉呢類。
我打LOH配埋DPS公主S2之後S3收人頭。

5星?

4

估唔到玩KR都有等自然回體既一日

真

我溝左公會法先tim

Loh難auto咗，掛咗成個星期都上唔到白金

銀

光法Skin梗係難打

香港加油

原來係新英魔攻法師。
推出2019泳裝時裝 – 第1回

迎接2019夏天，我們將推出8位英雄的泳裝時裝！

<倪婭、塞西莉亞、艾斯克、朱諾、克莉莎、奈洛希思、拉薇兒、塔卡利斯>
下個禮拜Skin名單。

地圖無粉刷 真係慘
之前刷果百幾萬分又無晒

個稱號抽晒
$又唔多 得番億幾
睇黎又要龜一排

5萬石旗奶2->4
廚娘2->4
我不想玩正身了Jojo

分身勁到呢.....

今日50000石買曬禮物換左3把廚娘同旗奶UW
升星全部1 take過

dim gun

哪有石

任課個喎

近排抽乜冇乜, 合乜爆乜, 洗乜冇乜
真係課條鳩毛比佢呀

唔好以為佛少少就引到我課金

之前講過話烏鴉光法里歐嗰隊既一波流 如果里歐換扇奶得唔得

無話唔得
但坦要用公主/柱叔防基佬無敵。

玩里歐其實係咪次次都直接開場秒用S3 定係有時候要睇情況等一等再用 因為一波流既話一開頭直接沉默完人地用唔到技再光法+烏鴉應該都穩贏

要睇你用咩神器同人地有無基佬/扇奶
如果你有抵抗符，咁咪可以留後手反鎖人。
如果你無，咁咪鬥快鎖人。
對面用扇奶最好就扣住先，你拿拿聲驅散左對面沉默先用S3，因為扇奶招S1出手詠唱好短，所以就算你攻速快過佢，都係會比佢Cut S3。
對面有基佬都係要扣S3，因為依家好多基佬都帶抵抗符黎呃Leo S3之後後手無敵，除非你用公主柱叔可以有雙驅散。
除此之外，依家都係好多雙驅散隊
例如(塔盾/金盾)+(廚娘/公主)，甚至係N盾隊，例如金盾+基佬+血刺，你自己要靠經驗去睇下點出技。
所以一波流容錯率比較低，比人Cut到技/唔夠人快控場/比人驅散反控，你就玩完。
最好你D技可以連住出，打得出自己既Combo，等人驅唔切咁你就可以一波流。

明白晒THX 都係要打多啲拎經驗 同埋里歐裝未齊 再慢慢刷下先

里歐疊咁多攻速 主要係咪因為想用技既詠唱快啲定係無影響

唔用抵抗符既Leo就係要同人地既Leo鬥快

頭先有場pvp打死曬對面d人，但係系統判我輸。。對面係咪用外掛

可能係Bug
久唔久都有人係Plug到講

公會戰真係好趕客
pve 玩家好辛苦

是旦放D十星做下樣咪算囉

得9星

飾品唔可以共用？咁樣屈石仔？

係

點解呢個POST都會有人每個留言都負皮咁搞笑

痴線佬無處不在

半夜三更都仲有

搞我地呢個小圈子Po都唔知為乜

15m前都有負皮

放完都要打

唔講都留意

邊有理正負評
小學雞咩

一個半個唔唯意
無啦啦一連串就好覺眼

想問港澳店服而家開始玩的話玩得過嗎

任何服都係個句
要生存唔難，要追就要課。

咁淘寶買acc 係咪好過自己開局對首抽要求高嗎

呢隻Game唔需要刷首抽
至於買唔買我建議你開個新AC睇佢有幾多野送先
因為淘寶D資源號未必全部資源都有拎

超新手 第一章都未過 想問下係咪要儲6000石買角色?

拎齊D角色劵先諗買英
初期升英速度會比較慢，你買黎都係升唔到。

想問下新手800石2星選擇卷抵唔抵買? 多謝巴打覆我

去圖鑑揀咗老婆老公先再決定玩咩會好d

買就實抵買，係商城就咁買要4000石，旅館媾都要10幾日。

會唔會太少男角

唔算少啦

買左個acc 申請左連登公會，id 名係一堆數字

台服無連登公會了

咁入邊個公會？ 我見Lihkg 都有38個人

入D活躍D既台仔公會穩陣
連登公會應該係無活人

我之前都係lihkg 5個活人都唔知有無就走咗了

就係呢個

我都想搵台服公會入下而家個會長好19, 得幾兩友但次次都開Hell個個禮拜都打唔哂d王

紅綠燈

想問下打到幾時可以揀老公/老婆
同埋新星700石時裝抵唔抵買?

開到圖鑑就睇到所有英慢慢揀
同埋邊隻係新星?

打錯左 新星時裝700石個個先岩

新手野基本上都係抵買

但我都係唔明咩係新星時裝

2星英時裝劵掛

手殘打兩次都打錯 新手時裝

上面巴打答咗新手嘢所有都抵買

得兩隻男法師 好難揀

gay test pass

淨用男角係KR好難生存落去

想問下裝備既附加屬性可唔可以洗架?

想揀一隻男 3女1男咁樣一組我都無問題 但要有一隻男角

可以，不過只可以洗一條（專寶就可以洗兩條）
建議等到T8同埋有3條岩屬先洗

獸人奶, 岩你

奶我睇岩基佬

基佬PVP先有用
PVE獸人奶幾好
不過你決定好玩魔隊定物隊未?

未啊 我兩星揀左女盾 之後就推緊主線

女盾又係PVP英喎

係咪玩爛左個帳

未算, 你自己本身想PVE定PVP向先?

我比較鍾意PVP 但係唔打算課好多落去 玩到去中遊我都夠架啦

咁應該冇問題啦, PVP要問返Miku巴打, 條友上到挑戰區

黎到係咪得罪左人 個個回覆都有負評嘅

Nyx黎隻男法好唔好?

唔知邊個咁得閒.. 唔理佢一排就冇癮收手架啦

回家了

玩得PVP想勁都係要課
睇你想玩咩隊
一波流就起隻5星DPS，熱門英就係Miruru同劍法，冷門D就卡法咒弓光法，再搞下D CC角同Sup，要上M5唔難。
坦隊就唔岩低投資既人玩，因為淨係一個南瓜頭都要洗你唔少錢，同埋最重要既係坦隊既成員係PVE既作用都唔大(除左廚娘)

可唔可以加我好友 名:怜二

咁我應該揀劍法

女角係打黑龍麻煩少少姐
成堆奶同勁既Sup都係女人

練劍法咁角色劵就揀矮人
旅館/儲石拎毒奶

矮人係邊隻?
我旅館個到無毒奶

菲洛普
無就等下，物隊必備

我隻女盾係咪唔洗理住?

係
PVE無用

兩星選擇卷揀女炮?

獸奶/地精/Miruru都得

幾時會有三星選擇卷?

你睇下係登入送定地圖獎勵

無用既裝拆左佢?

唔該晒咁多位巴打覆我

有無巴打可以講解下
由異色瞳機女到e家有咩改動
生態上
想玩返 有三萬石 但唔知點玩返好

無buff無nerf
山王一姐已被黑肉刺取代
特別既地方應該得返PVP做CC角色。

原來坦隊變咗高投資以前係新手上m恩物

利伸：每日3次pvp

係黑肉太勁，用途廣，低投資已經高回報

依家D一波流太痴線

一隻高星專主流PVP角 整裝砌隊 燒下鑽就上挑戰
打榮耀無翻幾隻高星專角色頭600好難打

我儲左6600石 係咪買隻毒奶?

想快D咪買
唔急咪儲下石先，等旅館出先媾。

我太心急啦 我已經買左

屌如果係法師裝就好了

黑龍就知足啦⋯

想問下新手一開始陣出黎個d 攻擊手選擇包個堆新手包可以係邊度搵得番

萬巴ign係咪bizzar？

有限時，好似得頭7日有得買。

係咪無可能搵人打T6黑龍架啦

咩服

其實幾靚

台服

搵個巴打帶你刷T8啦
利申：亞服愛莫能助

求巴打帶T8

幫推
難得仲有新手

而家都唔會刷黑龍

想比大奶用

你個件可以比塔盾用

補血而家用緊龍女同埋老板娘
而家想換一下補師 以pve既話係咪通常都係用2隻補師?
想換下琴奶/大奶 如果練琴奶會幫佢升高星

好猶豫 係咪龍女同may都將佢放入雪櫃雪藏佢

未換 塔盾主要都係pvp為主?

May姐點會雪
龍奶有琴奶之後基本就無乜用啦，琴奶有回魔又有減傷。
你打WB/公會討伐/CR可以既話May姐同琴奶都係會一齊出

HOW ABOUT 大奶

正常都唔會用大奶
除左個盾一無是處
除左8人隊打龍/CR都無乜機會用
最多加埋拎黎打下LOH

仲以為之前BUFF完變到好勁

想問新手難唔難上手
想搵新驚玩

唔難但要花時間

當換衫Game驚咁玩其實好好玩

王逆暖暖

話時話啲負皮數變咗2

由佢啦
當增加下人氣

佛心營運

2個

有冇咩角色必買？

PVE 邊4個？
打龍又邊4個？

8人組又邊8個？

新手

放你有咩角色出黎睇下先啦
同埋呢隻Game D配搭好多元化
唔會話限定要用死邊幾隻

真係要負皮你

唔錯啊兩票都打到差唔多4t，幫sevenwhites盡一分力

枝春水一上二都爆左枝，要用曬兩張先上到

2打6 行行企企都唔知做乜

你玩咩位啊

算係咁啦你果隊係亞服黎講算唔錯，賤巴仲慘，兩人隊好難打出成績

為咗衝舞孃把4星, 拆咗可憐嘅男主把聖劍哎呀

我仲有少少石，買邊隻好？

買初帳返黎的

PVE嚟講大奶,珍,蛋妹,光法,龍女,樹法夠你玩到9章
如果你唔明啲稱呼,就即係上面第一行4個,第2行左2同第4行唯一一隻

咁都好喲，我都有去巴哈睇下咁，所以選擇卷用咗係你講個幾隻到。

咁打龍要咩呢？ 龍仔係咪打龍？

頭先講嗰6隻之外加埋男盾(第3行第1個)
之後搭多個輔助是但就可以起行,血法(第2行最尾)唔知算唔算
龍仔我諗你講龍弟?即係黑色嗰個MK仔?
如果係講佢嘅話係幾好用

琴奶0~3星係咪都係無機會出場住

好撚勤力留言咗2分鐘就有負皮

想回坑有無巴打幫手玩

打龍咪pve
練咩角其實最主要都係睇樣睇個胸同屎忽大唔大
有愛就玩

建唔建議淘ac開局

建議開個新AC理解下隻GAME係玩乜嘢嘅先
先唔好話買有咩風險, 當你真係買都好都冇咁大機會用錯啲資源

唔好Taobao買（貴）

我係8591買，平又多專武寶，多石，75HKD

回鍋玩返
呢加補師有咩meta
琴奶係咪已經唔好用

5星咪好用

得4星 meta補仲係佢？

講佢係PVE第一奶唔過份

琴奶係咪一定要手動

呢D隨你既姐

無5星都無咩用

巴打介唔介意比link睇睇

啲技用緊嗰陣然後比boss控場斷招唔係會疊唔到被動咩咁既話auto同手動會差勁遠

琴奶首要係整100%異常抵抗

然後攻速 回魔嗰啲?

抵抗100>1600左右攻速>6條左右秒回

又係我.又有新手問題...
聽完上次我買左蘿莉
但終於有5星卷 要蛋妹定龍女好?

T5光法 2星專武
T3大奶 0星專武
T5樹法 0星專武
T5蘿莉
T3星珍
T2星飛刀 0星專武

5星卷 要蛋妹定龍女先

溝緊紅綠燈

專武都唔知要搞幾耐

蛋>龍

我覺得蛋妹重要啲
不過其實佢兩個都係啲T5先發揮到主要用途嘅角色
你揀邊隻先都好都係要等無限石

岩岩夠無限石升到1隻T5
唔知點解我覺得大奶補得好少,,係唔係因為T3

大奶重點係S2個盾
奶佢淨係回單體

「非常抱歉，您所在的地區尚未開放訪問。」
想八掛下都唔得

新手無人打龍80lv用裝

你係咪想刷?
我咁啱要刷龍幣

新手好似有套T6定T7自選4屬用住先
最漫長應該係卡住係合無限石但又想隻隻都練到T5果期
捱過就輕鬆d

唔夠第7章打 掛緊7-5升lv 依家劍法t3 女砲t1 毒奶t1 男盾5星

唔怪得頭先邀你打龍冇反應

我唔知啊 唔知有邀我 你試下試多次
同埋有無公會可以收我

加我啦，新手黎。

我加你都得架。幫打龍

有大佬帶

id:怜二

有無新game玩

D龍武有咩用同埋T6 D裝仲有無用?

痴孖筋
原來4人PVE1人落得1隻
唔怪得之前俾公會啲大佬CARRY嗰時佢要開分身幫拖
打龍冇兩個一齊都唔帶打T-8-4嗰啲

忽然間覺得自己真係被寵壞

已經無更新

去邊到睇料

想問下有無得睇T1至T5既配點架?

最好上黎問或者係youtube搵下 同埋講清楚係愛黎打咩

依家係咪無左困難mode?

主線? 統一咗做一個難度

哦~ 我以為仲要打地獄mode
youtube d 片全部都一年前 我同佢個突破都唔同既

屌
4星舞孃打山王都只係得2500億傷
睇嚟我啲SUP真係唔係好掂

係, 好多攻略都OUTDATE哂

咁我想問下劍法依家點樣配點最好 想要黎打PVP既話

喂做乜鳩我多一粒架

2500e即係8.5e dps?

去競技場開精英個頁抄

9億幾,有一兩個Moment十億咁樣
仲要收尾30秒啲奶開始死
屌

CHALLENGE 嘅劍法

大奶個盾幫到你

有落

而家係咁打

試下練隻龍弟同毒奶
毒奶S1 擋拍地應該唔會滅團

thx巴打

想問下佢配另外邊三隻一隊?

幾時出呢條女呀

暫時都係堅持唔玩男人著
算數,煮飯食

終於做一次歐洲人 2升3 1把過

NPC專武真係好肉赤
點衝得落手

衝到上去就唔肉赤

喱啲玩法離我好遠
5星咗舞孃之後我打算all in琴奶

人最緊要有夢想

抱住衝唔到就del game嘅心態就得

del 完再裝返

冇錢冇夢想

分身課左1000石咁大把

想問下角色點樣升lv快D?

食符打討伐同埋每章都有一個經驗關
睇你可以打到第幾章
同埋喂經水喂死一隻上90先，然後再放D空經驗樽比佢。

討伐同經驗關唔係同一樣野?
我依家打到第7章

依家用緊男盾 劍法 女砲 毒奶

原來更新左無左經驗關
討伐係每日有限次數個個
打完你就打地圖最多經個關啦

想問下依家點石係咪抽爆佢就得?
儲左1萬石

抽野係有錢無掟洗先會抽
新手建議開背包買Skin之外都係留石
等5萬消費先用。

thx 巴打

好撚正

新Post